我地要靜落黎諗清楚

屌你老母 100萬 200萬 170萬 和理非左3日仲唔夠你林奠諗呀仆街

五大訴求 五日行動 缺一不可